想知班警察打贏班細路會有咩感受

學生都打得落手 好癡線

覺得打爆機 好開心囉。唔通佢會內疚咩？射中左自己個仔就真係內疚啦

對佢哋嚟講 真係好似打緊機㗎
雙方都睇唔到樣

義士同警察最大既分別唔係裝備上既唔同
而係思維上
你上得前線,就唔需要諗太多野
走去前線仲諗內疚啊,心痛,對面都係香港人,然後道德高地點點點
但係人地警察諗既只得1樣野,就係上面落黎既ORDER
所以人地行動一定快你地好多而且乾淨利落

已被去人性化 覺得自己係為國家做嘢
打多人幾下仲覺得立功

全部都係細路，屌你咁都做得出，你地都有仔女。